富途牛牛開始收佣金 0.03

又平台費15元 又收佣金0.03%

咁咪好撚貴 我不如用8security 88元任trade仲好

8security 入5k 玩打把牛熊

有冇同路人

下？ 乜唔係一世免佣？

我岩岩先開左戶喎

0.03

不嬲有啦

用用下就會收

我仲係一世免佣加免平台wo

我無平台費，得交收費5蚊每次

一直用開8仔

入幾十萬落去一世免佣啦

而家改左入幾十萬先免？

10萬係可以免費用串流報價
但係過一段時間要收0.03% + 平台費
On9 仲貴

富途一世免佣做左十鳩幾世啦
自己符合要求搵客股講返就得

客服

佢講緊果個應該係交收費

佢話佣金咪同佢講佣金

我3蚊咋 XDDD 免平台 免佣

你3蚊好似最低佣金

點解有得免平台

舊客做唔做到免平台 唔得我想轉耀才

點先有免平台

要好舊先得

有無得問客服可唔可以免

其實係交收費來的

你呢個PLAN 最正
仲要有串流冇最低要求

連登仔又話唔用中資

same, 不過我美股仲係用舊餐，驚佢平台費加價

免費串流最近都收咗皮

入10萬有串流無左 屌

我仲有喎

要交易一次先有

之前都係得平台 拎錢走

我問客服佢話冇

其實個費用都仲係好撚低
佢都係搏你用慣左佢, 廢事煩唔會轉走,然後開始加少少
人地個system投資左好多錢, 又燒緊錢同D同行鬥吸客
不過如果覺得有更好選擇,又唔怕煩, 咁咪轉囉

打咗去問 keep 住有10萬就有level 2 免費串流

孖展好貴息

唔用中銀但照用富途

美股我好遲先join

點先可以免平台

最早期果批客先有

ON9富途

華盛串流係咪廢？

無左了

想開牛牛 唔想用渣打
但係佢新戶送一股
一股佢一年派四次 代收息都30蚊次
姐係仲要比番錢佢
有冇辦法唔要
頭先係格黎post問左冇人理我

月經post
碎股賣左佢咪得

但孖展貴

一股都賣到咩

唔夠一手都叫碎股嫁啦

負皮我比嘅